求幫忙外置SSD

新手第1次用
Samsung SSD T5 typeC to typeC 線連Dell Notebook 冇反應,
但用USB to typeC 線連就connect到,
試過Notebook typeC窿充到電
Thanks

你試下個type C窿插其他嘢e.g.電話有冇反應先

會唔會個type C窿淨係for叉電啊?
最好比埋notebook型號啦

打去DEL維修啦聽日即有人來

Notebook typec窿正常冇事,平時有幫老母android機入野

Dell 7501

換第二條c to c線

跟盒送typec線試過用黎手機過data ok冇事
但駁落T5就神神地,一時得一時唔得